淘寶真係好撚搞笑

成個人咁痴上去
好撚on9

其實條肥仔趴係地下影

成隻狗咁
垃圾支那

笑撚左

買架送肥仔

個人點賣